聽日麻煩結咗婚嘅同事自動自覺小小

朝早9點前將利是放喺我枱頭

pish

初五要開工

聽日老虎蟹都唔返工 吹呀

其實想派多過收